律政司司長鄭若驊晚上7時15分會見傳媒

宣布辭職?